# devops-netology

###Whoa it's my first chamnges

#second commit

Игнорировать все файлы в директории .terraform
Игнорировать все файлы заканчивающиеся на .tfstate и содержащие .tfstate.
Игнорировать файлы crash.log и файл содержащий crash.log

Игнорировать файлы заканчивающиеся на .tfvars и .tfvars.json
Игнорировать файлы override.tf, override.tf.json и заканчивающиеся на _override.tf и _override.tf.json
Игнорировать файлы .terraformrc и terraform.rc
